啲狗守著獅隧口

似係逐架車check緊
小心

推

嘩屌你味洗唔洗呀

九龍塘去沙田方向開始塞

次次都係佢班垃圾擾民

有無咁on9

大家入沙田唔好搭行獅隧巴士

好撚驚咩屌你老母

時事台再開過啦